癡撚線 19文妓係大氣電波度呻吟

死報紙包頭佬
癡鳩線

陶生你比咩腐皮

借個位，幫手多謝下人發聲，人地係支國咁多讀者都出聲，幫推！

[突發]台灣作家九把刀因分享撐香港歌曲而被五毛攻擊！